「你要學會如何吸引他人去支持你。」

我地要做既係令到更多唔支持我地既人支持我地

雖然你可能會話要支持我哋嘅人一早支持左啦，但冇計，有啲中立/游移分子 就係咁「中立」，好多時要人地認同你，係靠「吸引」
點樣吸引？就簡單到好似派傳單果陣微微鞠躬已經做到
建立正面形象，文宣/傳單內容都可以用「唔好意思阻到你」
我明而家大家都好嬲好心痛
但我地都繼續需要更多既人去支持我地架
你永遠唔會知道呢班人幾時會幫我地一把，甚至呢班人講少啲責備嘅說話已經好幫得手，更唔好講佢地會同我地講「我地支持你」

重點：盡拉中立/游移派 吸引佢地支持我地，星期一至五回氣果陣，呢樣野都可以做到少少野

星期一至五可以慢慢回氣

推推推

推